藍絲: 外國一早開槍打死示威者了

點解會咁?

圖片出處: 香港迷因

push

Hang機啦

我唔知 睇唔到

邊有啲咁嘅事

我啱先同藍老豆講香港都有單警察跪頸殺人，老豆：邊度有，假架！

藍屍： 打死左你都唔知啦 咁多CIA 要隱瞞有幾難？ 911 都係美國自編自導自演啦

美國轉頭示範埋重組警隊都得呀
藍絲：原黎咁撚簡單

唔係話啱啱射死咗2個咩?
利申: 唔肯定

又鬥五毛藍絲

撐共撐到傻9咗

人民幣很美味

你以為係咁，事實係咁

唔啱聽，唔啱睇? 五毛，blocked

個個阿叻上身

阿sir 做嘢唔駛你教

其實我諗極都諗唔明，點解D藍絲會以為講拉美國警暴來講可以塞住我地把口? 明明由頭到尾我地都係講緊警暴既野，定係佢地真心以為係美國既我地就唔會講?